我吃了屎

食屎狗

你不吃屎才可怕

真屎黎嫁?

巴打你腸胃好差喎

恭喜